每次賣二手蘋果產品啲買家都會問有無單

果啲人係咪Android用家嚟？

要張單有咩作用

以為可以免費拎去整

果然係Android用家

頭先先問完有無單

唔記得密碼/部份其他問題
維修係要單證明部機係當時人擁有

買炒鞋一樣會有無單
買名牌袋一樣會問有無單
有單韾香D

戇鳩

哦

屌用開全新唔買二手，無照顧到買二手機嘅人真係好對唔住

用舊左直接掉左佢先霸氣吖嘛

舊機要拎去放咁cheap

驚你鬼機

認真 放機真係好麻煩
雖然我無放過 但諗起啲仆街又壓價又驗屍又要出黎交收仲未計有可能放飛機或者出黎先壓價 trade in比舖頭蝕幾舊算

都唔係淨係為左錢

放部日日拎去屙屎既機俾人
睇住佢將會用部機個感覺好撚正架